ipad加藍牙keyboard吊打MacBook

平果CP一向好似不高而家手機samsung仲要學佢推高個價
反而ipad幾抵吊
以下開放討論

係咪你唔開放就唔可以討論

樓主擺明三星打手

特別係數理科拎埋技Apple pencil
D 人仲係度濛下濛下唔知點抄條公式

ipad 寫唔到program

樓主大陸仔？

打中文係咪一定要用原生輸入法？

Google cloud幫到你

求教, 請問點用ipad加個藍牙keyboard開到sibelius同logic pro x?

平 吊

search kaiboard
我試過用到

ipad駁usb唔用type c hub
以下開放討論
利申tablet我只信ipad
但hi爆部mac?
我部 mbpr 2015叫你早抖

有個同事教我remote返部電腦做野
當堂覺得佢好醒

咁保守討論也可

打開華為 我愛慢慢舟

點解？
點解睇得出？

貴果

死i dog
汪汪

有電腦洗鬼用iPad